有種感覺AGA應該係跟住既樂壇一姐

番菲律賓啦

Why not Gin Lee

以歌論歌
佢d歌好過tvb捧個幾個

Live 唔掂

今年食到個勢 以後女歌手三甲應該穩

啲詞唔俾謙仔填會易啲

其實我唔識貨
其實我覺得謙仔d詞唔係差到咁

感覺上一線女唱作人就算幾有料都甚少上到去一姐個位 唔知係咪定位問題
不過aga都話自己偏向想做創作人多過歌手

live唔穩可以練 kay出道嗰陣都係咁比人屌live炒車
但唱腔同歌路嚟講aga好單一
齋講唱歌，ginlee贏佢一條街
ginlee亦更有一姐嘅氣場

p. s. 兩個都好鍾意

出道果幾首都已經好好聽，上到位都唔出奇

個人比較鍾意aga

雞容一日未退 下面都係未上到位

討論吓
如果以一首口水k歌嚟講都還可以
但齋講aga首小問題 無論曲風 melody 值得上多個level 比佢份詞限死咗

以歌嚟講我都係 可能因為我個人鍾意聽慘情歌
但要做一姐 一定唔可以得一條歌路

轉行賣保險算啦

Btw 仲有碟出？

麥記一姐

佢填下d玩味詞都ok 幾過癮
但填唔起深度詞
簡單d講 上唔到大枱

no~nonono

新生代女歌手都有D正野 AGA, JW, Gin Lee, 方皓玟
男好反而無乜特別出色...林奕匡?

方皓玟都唔新架啦

jw就算鳩數啦

歌都冇aga/ginlee唱得好聽

咪咁啦 起馬唱歌咬字叫好過好多歌手先啦

呢個我同意

巴打個名

佢自己識得填埋詞會更好，可惜佢唔識

但歌係自己作
知道自己咩歌路先適合自己唱

gin lee
aga
why not both

係，不過始終廣東歌，都要曲詞兼備為上佳，如果佢填到啲非情歌詞更正，可惜佢同Gin Lee 啲中文都係......

係都衛蘭喇

AGA係土生土長香港人，係佢話自己填詞唔叻啫

關我撚事咩
上年開始都冇拎女歌手獎啦

人哋上年隻碟好賣得

live有待改善
仲有就係唔好再搵陳詠謙

一係Aga，一係ginlee
講style Aga贏
講唱功 Gin lee贏

但係如果Aga唱功有進步，可能贏埋gin lee

btw支持樂壇百花齊放

Aga 鄭融 鄧穎芝

輪流攞，梅花間竹

佢出歌速度奇慢
唔知係佢自己作得慢定公司問題

我知佢係土生土長香港人，但係佢啲中文都真係...... 之前佢Instagram宣傳小問題嗰時，請不用提個提字都打咗做個題字....

好過粗製濫造

我估佢係屋企唔係講中文
老豆西班牙人

雖然係香港讀書
但如果讀國際學校/英中
讀寫中文可以好差

Gin Lee 應該上先過AGA
下年女金應該到gin

好似賣到1000隻

唔識廣東話都黎香港從頭學起 希望佢上到位吸引更多海外歌手黎發展

容祖兒=香港最後一個樂壇一姐

跟錯公司

許廷鏗以前就真係跟錯公司 今年唔駛再唱罐頭劇集歌 成個人高質左好多

香港被label唱作人既好似無一個有好下場

希望aga可以例外
我覺得好過以前既唱作人

正是
咁始終都係....我唔識講，我覺得如果佢要更上一層樓，實在可以自己填埋詞會更完備

啲歌真係ok嘅

黎緊集氣比gin lee 啦

真名上連登

Gin lee better

kay出道d live係神級㗎 生完仔爆完肺先開始出事好彩依家開始好返

sorry, 多謝指正

兩個d live都唔多穩定 希望改善到啦

如果gin lee同aga啲詞可以好少少都即刻唔同晒啦
唔好再很堅強很堅強喇

k歌歌詞夠琅琅上口容易入腦有咩問題
月球下的人夠高質啦
aga搵陳詠謙填嗰啲詞就真係
冇深度又難記嗰下先

我呢

要做一姐除左要唱功，外表都好重要

Gin Lee 兩樣都贏晒

希望Aga同Gin Lee可以成為下一對我同千嬅
嗰陣兩個都咁紅，每年都鬥餐死，鬥歌、鬥演唱會、鬥廣告

好鍾意佢 把聲好靚好正
小問題，when you are in my song
呢兩首都好好聽
乜撚嘢mirror快啲收皮好唔好，不倫不類咁樣

AGA 歌路都叫單一？

戴祖儀先係

點講都係Gin Lee仲單一

善用起底功能啦
條友借aga個名上位

可能歌嘅曲風唔係
但佢唱嘅歌好多時都係同一種唱腔同一種演繹方法

唱得兩首歌

利申覺得佢以前live唔錯
但佢首新歌真係

Ginlee for sure

歌藝再進一步就不得了

Gin Lee仲未有一首金曲

Gin Lee 啲歌嘅詞唔差啦下話？
天地一沙鷗、侘寂 都好正喎

agger
Luna雖然係半隻大碟但首首都正

佢優勢係唱作，有才華！不過希望佢努力練好唱功，佢唱live真係好飄忽，呢方面Gin Lee真係贏佢幾條街

打和啦 兩個我都咁鐘意

gin lee冇aga咁入屋喎

下點會呀 gin lee 喎 你有無睇佢演唱會d片㗎 屌打好多女歌手

呢個真

希望aga高產量啲 次次聽佢啲新歌都唔會失望
首小問題本身都覺得難入耳 越聽越中毒

幾年前隻Ginadoll 仲間中有開嚟聽
嗰隻碟啲歌詞算高質

關於飲管的問題 請不用提

Aga Gin 一個柔一個剛
兩種風格黎

我有一樣野唔太鍾意 Gin Lee, 就係有啲歌好洗腦，例如 今天終於一人回家 同 很堅強

不過有啲都唔錯，例如自我感覺還好

利申 AGA fan

aga 唱英文好過中文，聽下佢啲歌嘅demo版就知，感情演譯好好多

語文要浸，如果佢keep 住創作，根本無時間練粵語，呢個弱點會注定佢最多成為三甲，而不能成為一姐。

月球下的人？

double double

點解唔係janice

佢啲廣東話最近都叫做有啲進步，但係始終有時都係聽到我耳都側埋，真係好想坐佢隔離同佢日日練廣東話同中文

呢樣真係奇怪，明明土生土長香港大，啲廣東話咁差⋯ 啲外國大嘅側田林奕匡陳柏宇Gin Lee都冇佢嘅情況，就連唔識中文嘅衛蘭唱廣東歌都冇佢咁銀耳

初頭我覺得麻麻

後尾好左

夕爺第四粒女

除左楊千嬅仲有邊兩個

王菲?

ginlee live 有差過咩

王菲 千嬅 Ivana Gin Lee

佢兩個好似好多野都相反咁

爭好遠

一同3am唔洗腦咩

利申 aga big fan +1